痴撚線行雷

嚇醒

屌佢老母，我嚇撚死

大爆炸咁

閃到醒左
光撚到12點太陽咁 點訓呀

以為大爆炸

嚇醒咗

炸地球

我呢邊冇喎 反而係閃電勁閃

屌佢老母嚇撚醒左
差啲以為係爆炸

將軍澳嘈到

個雷勁到 比佢震醒左

我都醒咗
俾佢嘈醒
幫幫手霹黑警

嚇醒左

邊區？我聽唔到，大西北

將軍澳大聲到痴線
以為大爆炸

睇天文台個圖d閃電好似集中喺東區嗰邊

真

未瞓

應該東區
利申將軍澳

雷達圖集中晒係將軍澳個頭
大西北又嬴

嚇撚死

又話會劈不孝子?
快啦我等撚咗十鳩幾年

乜都無係度製造恐慌

將軍澳50樓表示嚇撚醒左訓唔番

宜家靜返
頭先果幾下真係嚇親